細思極恐，非洲球隊好可能五隊首輪輸晒

仲爭塞內加爾 對波蘭應該好難救得返